拍左幾耐到stage 4/5?

第一次拍拖，大家比d意見🙈

第一日就final stage la

final stage完再開始拍拖

Same 同條女一見面就做
第二日問佢可唔可以做我女朋友

臭雞

結婚

第二次約會就stage 4

睇完場戲食埋個飯就可以直接stage 5